散左仲死纏爛打嘅人真係好煩

散左三四個月仲煩住
各個通訊app block左都不斷亡命追魂call
明明係佢笠我帽先
又係佢依家死纏爛打
真係CLS

唔好心軟

佢後悔了

Hi

Hi 俾你捉到添

專登Stalk9你

點樣stalk

講下咋

小學雞

可能佢真係仲好鐘意你呢

吹咩

仲唔瞓 傻閪

掛住你咪唔訓

咁你應該唔使瞓㗎啦

咁架 你唔愛我啦

有心斷絕佢就唔會搵到你

一齊返
帽返佢

愛 但唔只愛你一個 你唔可以又愛kelly又愛我

我最近鍾意Mary

當佢肉便器得啦，想點玩就點玩

人形公仔個啲Mary？

有冇追post架

聽日追番 你貪新忘舊 好狗呀

最得人驚係 係條街捕你